[Mèo thần tài vẫy may mắn Maneki Neko tại Hapyoko](http://hapyoko.com/meo-than-tai-vay-may-man/)
 
Mèo Thần tài vẫy May mắn – Maneki Neko xuất xứ từ Nhật Bản ngày nay đã trở nên quen thuộc với nhiều người Việt. Tuy nhiên chọn lựa được một chú Mèo Thần tài May mắn Maneki Neko phù hợp nhu cầu là điều không dễ dàng.

Sau nhiều năm đam mê tìm hiểu về văn hóa và con người Nhật bản, chúng tôi có niềm tin mãnh liệt vào các vật phẩm may mắn của Nhật Bản, đặc biệt là chú Mèo Maneki Neko. Đó cũng chính là lý do Hapyoko ra đời.

Hiện nay, hình ảnh mèo Maneki Neko xuất hiện khắp mọi nơi – biểu tượng cho may mắn, vận may gia đình và sự phát đạt của cửa hàng.
mèo may mắn giúp buôn may bán đắt

3 lý do khiến khách hàng trao niềm tin cho Hapyoko

1. Đến với Shop mèo may mắn Hapyoko bạn dễ dàng tìm được chú mèo may mắn hợp ý, đúng mệnh nhờ thái độ vấn nhiệt tình, cùng với những am hiểu kĩ càng về Mèo Maneki Neko, về văn hóa tâm linh Nhật Bản.

khách hàng mua mèo thần tài may mắn tại Hapyoko
2. Tất cả những vật phẩm tại Hapyoko đều được lựa chọn rất kỹ càng:

Nhiều dòng sản phẩm mèo may mắn với đa dạng kiểu dáng: “vẫy chân trái”, “vẫy chân phải”, “đưa cả 2 chân lên”; cùng các màu sắc được ưu chuộng như:

Mèo tam thể mời gọi sự sung sướng và hạnh phúc – chú mèo này được cho là chú mèo may mắn nhất.
Mèo màu vàng (hoặc màu vàng kim) mang lại may mắn về tiền bạc và tài lộc.
Mèo màu trắng giúp vẫy gọi cái phúc, những điều may mắn nhất dành cho chủ của nó.
Mèo màu đỏ giúp người bên cạnh nó phòng ngừa được bệnh tật và tránh được tai ương.
Mèo màu đen là bùa chú, giúp chủ nhân giải vận, tránh khỏi ma quỷ, hóa giải tai ương.
Mèo màu hồng mang lại vận may trong tình yêu.
Mèo màu xanh lá cây hỗ trợ trong việc học hành hanh thông, thuận lợi trong thi cử.
Mèo màu xanh biển giúp an toàn khi đi lại, công việc ngày càng phát triển.
…
Hapyoko luôn sẵn sàng tư vấn ý nghĩa từng màu sắc và kiểu dáng phù hợp nhu cầu của khách hàng: mèo may mắn làm quà biếu chúc mừng cho dịp khai trương cửa hàng bán lẻ, khai trương công ty (văn phòng); hỗ trợ sự thăng tiến trong sự nghiệp và công việc; phù hợp làm quà tặng tân gia, nhà mới; mèo may mắn cầu tình duyên suôn sẻ; giúp chiêu tài, nạp phúc, cầu bình an cho gia đình; mèo may mắn giúp hóa giải điềm xấu, trừ tà.
Cửa hàng bán mèo may mắn hapyoko

• Ngoài sản phẩm chính là mèo may mắn, Hapyoko còn có những vật phẩm tâm linh Nhật bản khác như bùa phong thủy, bùa bình an, v…v…
• Từng món quà mèo may mắn được chăm chút chỉn chu chi tiết, gọt tỉa tới từng cọng chỉ thừa, lau chùi sạch sẽ, đóng gói hoặc đóng gỗ cẩn thận (vận chuyển xa) tránh tình trạng bể vỡ đáng tiếc.

3. Với địa thế tâm linh sẵn có của khu vực Quận 5, những chú mèo may mắn tại Hapyoko hội tụ đủ năng lượng tinh hoa khiến bạn hài lòng.

Thông tin liên hệ Hapyoko:

Địa chỉ: 637 Trần Hưng Đạo, Phường 1, Quận 5, HCM

Hotline: 090 522 44 56

Website: http://hapyoko.com/

Fanpage: https://www.facebook.com/meomaymanmanekineko.hapyoko/

Mèo Maneki Neko tại Hapyoko – món quà trọn vẹn may mắn!